有冇人可以話我知經過六個月既歷程 還原基本步係好定壞

六個月過後 依家變返和平遊行

係班共狗開始知點樣對港豬最有效定點

有冇人可以話我知

剛柔並重

兩樣都要

乜撚野呀 有人話停勇武咩

你訓左六個月？一向都話和勇不分。

各有各做呀

冇人知，但係一定做左先

致所有未到手足：快出

咩都用呢句 諗下先講啦 連登仔
出面網都上到知咩事

我有講過我係出面咩？你又咪係暖氣軍師

次次批不反就叫勇武停
事實上亦都係相對停左
有班人批又唔出 唔批都唔出
依家批左遊行勇武做野 反而比人叫停

7 少陣啦 我指我係出面上到呀 垃圾

屌你港島做乜撚野啊
過撚左幾個月仲港島開拖
你坐撚住個腦

係死纒住中共, 和理又得, 勇武又得, 而家引發到全球圍堵中共, 六個月圍城等支爆

上到又點上唔到又點？

都係靠摸索
七八月試過和你suck 然後發現唔work
但黎明行動配合塞鐵成效又ok

鳩行完
成班俾差佬同政府恥笑下當你班人弱智仔
大家先會再記起勇武重要
個輪迴係咁

一手軟、一手硬，達至最大協同效應。

好事
因為要打持久戰

十月十一月太激
區議會完左確實無左好多政治能量
亦都好多勇武手足被捉
想大搞要返少少時間

過咗六個月
警察失心瘋
市民仍然正常

咁你話好事定壞事

經歷完中大理大仲唔明？

香港人玩唔到勇武，得送頭

黑警一衝，唔係計捉唔捉到，係計捉幾多個，你推大家衝，告左果D都仲未有人救到呀屌你

呢個唔係叩還原基本
係叫各有各做